「武漢肺炎」伊朗第一副總統都中招緊急隔離

伊朗半官方媒體今（11）日證實，繼伊朗女性副總統馬蘇梅．埃布特卡（Masoumeh Ebtekar）確診後，第一副總統賈汗吉里（Eshaq Jahangiri）確診感染新型冠狀病毒，是目前伊朗國內與全球確診的最高層級官員，正與其他武漢肺炎患者一樣接受隔離治療。
據了解，伊朗「副總統」職務是伊朗《憲法》第124條規定的官職，由總統指定，負責領導與總統事務相關的組織，副總統的人數不定，列在第一位的被稱為「第一副總統」，伊朗從2009年7月到現在同時有12位副總統，其中以第一副總統最為重要，在總統缺席的情況下，第一副總統得以領導內閣會議。

伊朗有核彈都冇撚用

俾隊友teamkill

Trump: Thank you Wuhan